想溝耶撚女仔 難唔難屌到?

個女仔係越南妹來，溝左一陣雖然受溝，但之後發現佢全屋都係耶撚
連有肺炎，教會唔開都係屋企彌撒，日頭又會一齊祈禱
有冇巴打屌過耶撚女仔

耶撚有幾多個真係處
我識起碼8成都破撚哂戒
淨低兩成太柒無人溝

果個應該係天主教

唔識分

好易 情況如下:

你: bb, 我愛你
佢:

你: bb,我愛耶穌
佢:

佢:bb，你愛我嘛？
你:我愛耶穌多啲
佢:bb，我愛你
自動獻身

原來真係唔係處